tg吹水學術廢up谷（civil撚請內進）

小第岩岩開左個tg吹水學術廢up谷，
如果你係：
1. dse chicken,想／報左civil,入泥say個hi
2. civil ug,問下水講下intern有咩搞，r source, 交流食女心得（好似冇？）
3. civil fg,番咩呀 人工咩價位，好唔好做等等
小弟會add大家入grp

Tg Nevergiveup17